張無忌個仆街簡直就係人生贏家

屌你老味雖然死左雙親
但係又有張三豐照住
之後仲學埋醫
伍性又高，幾野就學到太極拳同太極劍
識埋無敵內功九陽神功識反彈，陰柔內功又入唔到佢
仲有埋啲乾坤大挪移
屌你因為本身有無敵內功人地要練幾廿年既乾坤大挪移佢個仆街幾個時辰就練好
最衰仲要係靚仔，又年紀輕輕就做到一教之主
最後仲要食埋趙敏同周芷若兩個大正妹
屌你老母公平咩

你有江南七廢照住你啵

你咪又係靠老婆

張無忌死能左啦

我老婆又靚又叻

我唔准你咁講我師父

臨尾仲手持九陰真經，佢練埋既話隨時屌打掃地僧 。

九陰九陽唔係相沖咩
佢過功力比周芷若好似會散左周芷若啲九陰